求del所有post

如題

原因唔係驚國安法 係真係想del哂佢

之前好多都無諗過就去開post 所以想刪哂佢

Thank you

.

唔比

del你個老鼠皮咩

我們需要驗證你的身份，請電郵請求及身份證明文件至 lihkg101china@gmail.com，稍後將有國安人員與你聯繫。

先啱

我係唔會要求del post嘅

隨便您地講 唔撚想講啲咩去鬥黃

我要講嘅都講咗